保民聯𠝹唔到建制票但唔小心𠝹左自己人

係咪策略失敗

沙田-大圍好成功

一早話咗好鬼

其實都唔知𠝹咗邊個票

證明d藍唔睇政綱 淨係認人頭
不過都多謝保民聯

無保民聯都唔會贏, 只會輸多90票

如果寫到明愛國愛港都𠝹錯，咁只可以講香港人抵輸

但係你睇佢地幾個都係得幾十票
就算當係全部𠝹番黎都好少

你自己諗呢90票會唔會係佢地
獨立思考啦ching 就嚟6個月啦

你𠝹錯依個結論係點嚟，試演繹

啱吖

講埋止暴制亂 講埋中國人投保民聯都會介錯自己人？

果啲係豬 唔撚係人 自己人做得唔好咪慢慢改善 咁樣諉過他人你同文匯報有咩分別

投佢果d擺明流離奶共票

愛國愛港 支持保民聯

𠝹多50票就贏

佢唔係𠝹錯自己人
係𠝹得唔夠多

其實保民聯如果去某d區𠝹票會有用
有幾區差距係100票內

寫到明愛國，泛民會比佢地𠝹到？

人哋忍辱負重仲要俾你話𠝹
投得佢哋點會係自己友

𠝹啲唔出名嘅應該效果好啲

多謝保民聯既努力

我密密咁係fb屌咗你地幾個月架啦

保民聯盡力了

拉

手足黎